有無人知到自己無機會但都係放棄唔到

明知佢唔鍾意我
但都忍唔住成日搵佢
點算好

反客為主block咗佢

繼續囉 唔通我講兩句你會識收咩

用你嘅真誠打動佢 例如一日text佢十零二十次 就算已讀不回都照text 日日text 當每日任務咁

想比人屌醒嘛

你搵佢 佢有咩反應先

係啊

太卑微喇⋯⋯

我講我自己

全日覆得三個message...

真，次次見完佢就會好撚辛苦

接受囉

回頭是岸

唔好作賤自己
搵下一個

小心係人地揾你sip時間 明明對自己冇興趣，但又扮好人繼續不斷覆自己 唔想覆個時就直接已讀不回 問問題都唔覆 過幾日無聊又r吹 無限loop

放心啦，到你無癮個陣就會放棄